一日正係開得一個po

好多野想同人分享
咁就冇左一日機會
講下你近排有乜心事

冇仔

去揾d興趣 做運動啊嗰d
千其唔好挽咩hmd 全部都係狗公嚟

開discord 同朋友傾囉

我會話 收皮啦你